{
  "Roll Credits": "滾動點數",
  "Includes": "包含",
  "Show Followers": "顯示關注者",
  "Show Subscribers": "顯示訂閱者",
  "Show donations": "顯示捐贈",
  "Show Cheers": "顯示祝賀",
  "Show Moderators": "顯示版主",
  "Followers": "關注者",
  "Subscribers & Resubs": "訂閱者與重新訂閱者",
  "Donors": "捐贈者",
  "Moderators": "版主",
  "Loop Option": "循環選項",
  "Loop the credits": "循環點數",
  "Manage Credits": "管理點數",
  "Visual Settings": "視覺設定",
  "Credit Title": "點數標題",
  "Credit Subtitle": "點數子標題",
  "When the credits roll, this will be the format of the subtitle. Available tokens: ": "點數累積時，這會是子標題的格式。可用的符記：",
  "Theme": "主題",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Font": "字型",
  "Font Size": "字型大小",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Delay Time": "延遲時間",
  "Wait time before rerunning the credit reel.": "重新執行點數滾筒前的等待時間",
  "Roll Speed": "滾動速度",
  "Speed of the rolling credits.": "滾動點數的速度",
  "Roll Time": "滾動時間",
  "Duration of the rolling credits.": "滾動點數的持續時間",
  "Show Donations": "顯示捐贈贊助",
  "Show Subscriptions": "顯示訂閱者",
  "Show Members": "顯示會員",
  "Show Super Chats": "顯示超級聊天者"
}
